我的減肥口訣:早餐要食得飽 午餐要食得好 晚餐要食得足。。。。

但你仲好肥

你的減肥口訣
跑步跑5秒 單車踩10秒 KFC食兩餐

勁

唔肥呀 我地約會就知

羊B 一齊去韓燒加邊邊，好冇

放題呀

好搵埋吉

認同
不吃飽，那有力氣減肥呢

比個時間me

劣食王牌組合

Add oil

做咩呀食

我好肥

淨係掛住食

新年ok 想同B開年